失戀想散心 有咩好提議?

終於開始接受到自己失戀

月尾請左一個星期假
去邊到散心好?

最好既提議將會有手信

IFC

唔介意返中國大陸既話
雲南係幾好的 由其係大理

唔洗針

有咩好?
睇景定點?

但試過散心旅遊 如何答沒有

去佢個心到

瑞士
去行山

箱根，杳無人煙，好撚舒服

？？

好遠 又唔識路

邊到黎？

去邊都諗起佢

落一次地獄

東京/ 西藏

西藏有咩睇？

日本，近富士山（好似係）

沙巴

西藏

睇景 望住個海聽下風聲 成個人會靜哂落黎
唔洗刻意plan行程同埋可以溝通到

富山，一個人揸車挽幾正。

日本

好凍咁

有咩好玩？

第二個了 有咩咁好？

可惜大陸黎
好難放低介心

[ 唔想揸車

峴港 個海已經可以望一日

返工日日都望海 望到想jump

Mcdonald

果度既人好純樸 不過唔放心就算啦

Iguazu fall

阿根廷

介紹下？

有錢嘅 去轉歐洲睇景點
你會覺得世界好大
即刻覺得唔好浪費時間傷心
要珍惜時間explore more

我頂唔順氣壓
坐飛機已經好唔舒服

世界係好大
所以更加覺得香港正

好似幾正

蒙古

咁去行山 睇海 搭觀星 叮叮遊車河

蘇子曰：「客亦知夫水與月乎？逝者如斯，而未嘗往也；盈虛者如彼，而卒莫消長也。蓋將自其變者而觀之，而天地曾不能一瞬，自其不變者而觀之，則物于我皆無盡也。而又何羨乎？且夫天地之間，物各有主。苟非吾之所有，雖一毫而莫取。惟江上之清風，與山間之明月，耳得之而為聲，目遇之而成色。取之無禁，用之不竭。是造物者之無盡藏也，而吾與子之所共適。」

好深呢 求解

去日本深度遊 好多風景人情睇 去完個人會輕鬆哂

早排去左台灣散心
個度d人熱情單純
每日心情都好好
返到香港已經放但哂
準備重新出發搵新對象

易溝通

一個人搭uber都唔會好貴～豪遊

深度遊?姐係點

我普通話仲屎過雞腸
我去親台灣都講雞腸
點算好

咁有budget就走歐洲 英國